乜屁馬唔係好撚勁咩

我係你就幫球王美斯含撚算啦

隱形到

黎到psg做左1年大佬就比包皮收皮

仲比mane撚

一撚就過

去卡塔爾避歐聯做球王

樓主好球

冇料扮四條

psg今次捉蟲入屎忽

真10號

世界色情狗 agger狗仲未入嚟吠

世界情色狗乜春都推

迪甘斯普巴艾力臣勁啲

屌奶星早幾日仲有條傻鳩話我知屁馬》牙朗

屌你老母

呢隻狗來 我決定幫返你

牆頭草

世清迷屁 一齊反佢老味

球王屁馬

我100%信任你

禾中立的

肉酸又想拉攏人